朋友妻

真係太好傾點算
好驚會踩過界

Ff 少陣啦

瞓啦柒頭

睇少啲av啦

冷靜d 照下鏡

有乜點算，你同你個frd 太好傾又係咪會禽你個frd

賤格！